唔係唔封機場，但千祈唔好直接塞遊客

方法可以係機場人員罷工，可以係對封支那航空，但唔係塞旅客

結果都係一樣冇得飛，但個壓力係機場果邊

好似啱啱rthk訪問，個旅行都屌counter冇人

千祈唔好直接搞到人

反而有咩就要盡幫